let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Zu welcher Erkenntnis gelangt man, hat man sich an der Supermarktkasse da angestellt, wo es am langsamsten vorangeht?",
        answer: "B: falsche Schlange",
        options: [
            "A: sturer Bock",
            "B: falsche Schlange",
            "C: krummer Hund",
            "D: böser Wolf"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: " Wer ein alkoholisches Getränk zu sich nimmt, kippt sich einen ...?",
        answer: "C: hinter die Binde",
        options: [
            "A: über die Windel",
            "B: in den Tampon",
            "C: hinter die Binde",
            "D: auf die Slipeinlage"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Der Familie zuliebe: Welcher vierfache Weltmeister kündigte Ende Juli 2022 seinen Rücktritt zum Saisonende an?",
        answer: "C: Vettel",
        options: [
            "A: Brudel",
            "B: Schwagel",
            "C: Vettel",
            "D: Großvatel"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Ärgert sich ein Brite beim Blick aus dem Fenster über den heftig aufkommenden Wind, flucht er womöglich: „...“?",
        answer: "D: Shit, storm!",
        options: [
            "A: Flash, mob!",
            "B: Junk, mail!",
            "C: Fire, wall!",
            "D: Shit, storm!"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "In einer Lage, die er sich selbst zuzuschreiben hat, lässt man jemanden redensartlich schon mal ...?",
        answer: "C: im eigenen Saft schmoren",
        options: [
            "A: im eigenen Fett braten",
            "B: am eigenen Spieß drehen",
            "C: im eigenen Saft schmoren",
            "D: auf dem eigenen Grill rösten"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Geht Leonardo ohne Donatello, Raphael und Michelangelo, dafür aber mit Maiskörnern in den Park, dann füttert womöglich ein ...?",
        answer: "D: Turtle Tauben",
        options: [
            "A: Schnapps Drosslen",
            "B: Schmootz Finken",
            "C: Peep Mätze",
            "D: Turtle Tauben"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Bei der Anleitung zur Zubereitung von Miesmuscheln stößt man oft ziemlich zu Beginn auf welchen Hinweis?",
        answer: "C: Bart entfernen",
        options: [
            "A: Nägel schneiden",
            "B: Achseln rasieren",
            "C: Bart entfernen",
            "D: Nasenhaare stutzen"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Wer von Deutschland aus immer genau in Richtung Osten fliegt, überquert irgendwann ...?",
        answer: "B: die Datumsgrenze",
        options: [
            "A: den Äquator",
            "B: die Datumsgrenze",
            "C: den indischen Ozean",
            "D: das Taka-Tuka-Land"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Welchem Cocktail hat die rappende Schauspielerin Nina Chuba durch ihren 2022er Nr.-1-Hit ein musikalisches Denkmal gesetzt?",
        answer: "C: Lillet Wild Berry",
        options: [
            "A: Aperol Spritz",
            "B: Malibu Sunrise",
            "C: Lillet Wild Berry",
            "D: Sex on the Beach"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Von wem ist überliefert, dass er sich zur Tarnung einen Bart und die üppige Haartracht eines Ritters wachsen ließ?",
        answer: "B: Martin Luther",
        options: [
            "A: Julius Caesar",
            "B: Martin Luther",
            "C: Napoleon Bonaparte",
            "D: Erich Honecker"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "Der dicke Waldemar, Johnny Mauser und Franz von Hahn sind Figuren von Helme ...?",
        answer: "B: Heine",
        options: [
            "A: Rilke",
            "B: Heine",
            "C: Büchner",
            "D: Hoffmann"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "Was machte man in der ehemaligen DDR mit einem „Stereomat“?",
        answer: "C: Dias anschauen",
        options: [
            "A: Musik hören",
            "B: Bilder malen",
            "C: Dias anschauen",
            "D: Filme aufnehmen"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "Kam es zu einer Infestation, so hat man womöglich ...?",
        answer: "A: Läuse im Haar",
        options: [
            "A: Läuse im Haar",
            "B: den Beichtstuhl aufgesucht",
            "C: viel Geld verspekuliert",
            "D: Kost und Logis in der JVA"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "Wieviel Stunden betrug die durchschnittliche Wochenarbeitszeit einer vollzeiterwerbstätigen Person in Deutschland 2021?",
        answer: "C: 40,6",
        options: [
            "A: 36,8",
            "B: 38,7",
            "C: 40,6",
            "D: 42,5"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: " Welcher Verein wurde 2021 mit 30 Siegen in 30 Spielen Deutscher Meister im Frauenhandball?",
        answer: "D: Borussia Dortmund",
        options: [
            "A: Werder Bremen",
            "B: Eintracht Frankfurt",
            "C: RB Leipzig",
            "D: Borussia Dortmund"
        ]
    },

]